# TODO

migrar widgets

    - tamanho do widget de imagem video

layout padrao


# GAPS

resolver problema de herança de template,
que faz com que, quem tenha que herdar, tenha que por {% raw %} para usar views do angular
